即使是那天在國會大廈的人，對發生的事情也只有一種狹隘的認識。 我對民主黨發起第二次彈劾持懷疑態度。 我錯了。 卡倫·圖穆蒂2021年2月11日|華盛頓郵報 
 谷歌之前在頂部添加了一個菜單，讓你根據這些替換的含義進行過濾，更好地縮小搜索結果到你想要的。 谷歌圖像搜索更新減少重複的圖像結果|Barry Schwartz | 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 正如我們之前提到的，研究對象——大學生和MTurk用戶——他們只代表了人口的一小部分。 我能問你一個非常私人的問題嗎? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼經濟學 
 她的恐懼表現出來是為了娛樂，無論這意味著死裡逃生還是血淋淋的死亡。 國會暴動者尋找南希·佩洛西的方式應該會讓每個女人起雞皮跳|Monica Hesse | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 我認為，在兩黨中，你會看到這些根深蒂固的政客，這些根深蒂固的政治階層對世界應該如何行動有著非常狹隘的觀點。 當麥迪遜·考索恩感到“隱形”|尤金·羅賓遜| 2021年2月9日| 
 它危害的是一種狹隘的俄羅斯權力觀念，這種觀念是通過其獨裁領導人的視角來理解的。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 那時，SantaCon已經超出了少數惡作劇探險家的狹窄範圍。 在兄弟之前，SantaCon是一種反公司的抗議|大衛·弗雷德蘭德| 2014年12月12日|每日野獸 
 一輛巡洋艦出現了，市民們眯起眼睛，紛紛後退。 瘋狂和平，人性，幾乎無聊，最終偉大的紐約市抗議埃裡克加納|邁克巴尼克爾| 2014年12月8日|每日野獸 
 此外，那些得到廣泛媒體傳播的研究只關注LGBT群體中非常狹窄的一部分:男同性戀。 2014年11月20日，每日野獸 
 他有一雙凹陷的眼睛，窄窄的黑鬍子上帶著灰白的斑點。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 這裡的街道對於意大利城市來說是相當寬的，但在美國卻會被認為是無法忍受的狹窄。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他又高又窄，穿著一件長長的、幾乎垂到腳上的神甫大衣。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 當他吃力地慢慢爬上一個狹窄的、佈滿岩石的隘口時，他突然看到一個印第安人的頭正從巖壁上探出頭來。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 她瘦削的手緊緊地抓著陽臺的欄杆。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 當我們來到那所房子時，我們進入了一條昏暗的走廊，開始摸索著走上一條又黑又窄的樓梯。 音樂-德國留學|艾米·費伊